點解女人咁着緊秒回

其實有時男人唔係唔想秒回你
但有時真係太忙，返到屋企想沖個涼爬係sofa唔想諗野，抖下啫

男人煩已讀不回
女人煩唔秒回

唉

個同事咁樣算唔算鬧我?
今日我負責搬飯合比同事食，我一上到寫字樓放低飯合箱，唔夠2秒成班撚樣即刻衝埋黎揀飯，禮貌上我搬入黎應該我揀先，不過咁都唔緊要，但竟然有人揀完仲鬧我。
同事:行過小小丫 （當時路窄）
我: 我搬完都未攞，你班友就個個搶住攞，仲要鬧我!
同事 : 我幾時鬧你啊?
我: 你頭先鬧我行過d啊!
同事: 冇路行啊，我咪叫你行過小小囉
我: 條路窄關我咩事? 你鬧你老細囉，條路我起架? 你嘈乜撚野?
同事 : 痴撚線架，睇醫生啦！
之後一串無聊對白我就唔講，最後越嘈越勁，我攞支鋼叉插左一個飯盒十幾下，條撚樣就越黎越激動，最後公問保安亞頭上黎條撚樣先識收聲。
保安亞頭了解成件事後覺得我冇唔岩，大家覺得呢?

係唔秒回你姐

你打少陣飛機啦
打到眼都盲撚咗咁

想我秒回你？

文盲

想我嬲？

根本真係鍾意你先緊張你秒唔秒回

想我注意你？

狗公咪一樣用有無秒回黎睇有無機會

知你著緊佢。秒回到一係你長期捕住同佢個chat，一係你一見到係佢即刻放低手頭上嘅嘢覆佢

係

因為自己都會對你秒回
唔在意你點會秒回你

如果得閒覆朋友 上ig fb都唔覆女朋友果d咁點

食屎啦呢啲人

其實我係啲咁嘅人

真係好鍾意佢嘅話
就算沖緊涼沖沖吓都會睇吓佢有冇覆
曖昧flirt緊嗰排就係咁

我嬲死你阿 咁都唔覆我

其實係唔想hea覆女朋友，腥個emoji，打哦呀，好呀之類又被人插
朋友嗰啲唔洗顧慮太多好易覆

已讀下我都好呀
得閒上ig 我嘅msg睇都唔睇下

上ig冇壓力
已讀你又會被人小話做咩唔覆

如果調轉女朋友咁對你 你地都會覺得無問題？

有
可能佢一直做開主動，所以我一直唔知在線等人回嘅滋味
依家我先明白已經太遲